清明又到 條女肯同你拜山先係真女友

清明節又到了 拜山通常都係同屋企人去 如果條女都同你去 先娶得過
拜山一來遠 行樓梯 行上山唔在講 分分鐘要幫手攞野 唔係落雨就好熱人多 比你去到 香燭冥鏹 又煙又灰 仲要係你親人 你盡孝心 佢係完全無關係 去到全家或者親戚你眼望我眼 又答問大會
如果咁都肯同你去 各位巴打唔好放手娶得過

咩身份呀 話去就去咩

弱智

拜山咁on9我自己都唔去

咩都要人陪

我同條女講我鄕下喺日本，今個清明要返去拜山，佢即刻話都想見下我鄉下既親戚

自己都唔去啦 仲帶條女去

拍拖都會行山啦，拜山又代表d乜

Hello,太公，依位係我女朋友呀！